事實證明 共富貴易、共患難難

班SH撚呢？
升既時候同我講SH
而家跌就個個做逃兵

無人走過

無人走會跌成咁

係唔知咩大戶借貨 然後大家都SH
佢地遲啲就會俾我地夾爆好似係

再跌多幾成
我睇最後一班SH撚會點

係大戶呃貨 唔好驚

今日入貨好機會！SH緊，$87 入多左5股，未驚過

利申：均價 $116 @30 股，輸哂就對沖返工